有無人一路係半公營或政府跳黎跳去？

大概幾年轉一次？
人工點上法？
專科？

邊個負評

why 負皮me

跳出左跳唔返入去

咩人會入左政府出返去又出又入？
合約工定高官？

push